# PING

Выполняется проверка ICMP ping.

## Аргумент

host - IP адрес или имя хоста, который будет пингаться.

## Описание

Выполняется три ICMP ping. Если пришел ответ хотя бы на один, проверка считается успешной (OK), иначе устанавливается ошибка (ERR). 
Детали проверки (IP адрес, на который был пинг, минимальное, максимальное и среднее значение RTT, количество потерянных пакетов) отражаются в поле деталей индикатора.


